{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_050679",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1083333?place[place_type]=GID&place[gid]=1083333&place[latitude]=34.8174575709&place[longitude]=128.7081076408&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "거제 하늘아리펜션"
    },
    "text": "こんにちは！ハヌルアリペンションは自然にやさしい宿で、広々とした海の眺めとゆったりとした周辺環境を楽しむことができます。 チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 ろうそく、蚊取り線香、爆竹などは火災の危険性から禁止されており、バーベキューの炭火は19時以前に始まり、21時半前には終わらせなければなりません。 炭火を消すために水をかけるとやけどや火災の危険があるので使ってはいけません。 壁に紙や風船を貼ることも禁止されており、他人に被害を与える高声、放歌、または放歌、または喧騒な行為は払い戻しなしで退室措置になる場合があります。 未成年者は保護者の同意なしには宿泊が不可能で、使用した食器類は洗浄していただき、食べ物やその他のゴミを分別してゴミ箱に捨ててください。 ペンション内では絶対禁煙であり、ペットは入室禁止です。 A棟のライム、ミント、ラベンダー、カモミールルームとB棟のアイビー、ライラック、ローズ、カラルームにはジェットスパが設置されています。 当ペンションは一軒家の客室とオーシャンビュープール、バーベキュー場など様々な施設をご提供し、バーベキューを楽しめる個別テラスとテーブルを各部屋にご用意しております。 周辺には近隣の海水浴場でツアー、釣り、散歩など様々な活動を楽しむことができ、多目的ホールは休憩や出張施設としても利用できます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "禁止事項には何が含まれていますか？",
            "answer": "火災の危険性があるため、ろうそく、蚊取り線香、爆竹などは禁止されています。また、バーベキューの炭火は19時以前に始め、21時半前に終わらせなければなりません。"
        },
        {
            "question": "壁に紙や風船を貼ることはできますか？",
            "answer": "いいえ、壁に紙や風船を貼ることは禁止されています。"
        },
        {
            "question": "未成年者は宿泊できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者の同意なしには宿泊できません。"
        },
        {
            "question": "ペンション内は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、ペンション内では絶対禁煙です。"
        },
        {
            "question": "ペットは宿泊できますか？",
            "answer": "いいえ、ペットの宿泊はできません。"
        },
        {
            "question": "どの部屋にジェットスパが設置されていますか？",
            "answer": "A棟のライム、ミント、ラベンダー、カモミールルームとB棟のアイビー、ライラック、ローズ、カラルームにジェットスパが設置されています。"
        },
        {
            "question": "どの施設がありますか？",
            "answer": "当ペンションは一軒家の客室とオーシャンビュープール、バーベキュー場など様々な施設を提供しています。"
        },
        {
            "question": "各部屋には何が用意されていますか？",
            "answer": "各部屋にはバーベキューを楽しめる個別テラスとテーブルが用意されています。"
        },
        {
            "question": "周辺には何がありますか？",
            "answer": "近隣の海水浴場でツアーや釣り、散歩など様々な活動を楽しむことができます。また、多目的ホールは休憩や出張施設としても利用できます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 431,
        "QA": 415
    }
}